屌那星 原來真係有信用制度呢樣野

騰訊遊戲安全中心用「信譽分系統」將玩家的遊戲行為具體量化，每個玩家初始分數都是滿分（100 分），如果系統偵測到玩家跳遊戲、掛機或是送人頭，第一次將扣除 5 分，累犯將按照係數加重扣分。

傳說對決

有幾出奇請問

出期過你有P牌